究竟中意一個永遠無可能既人係咩感覺

係酸 係好想搵佢但下一秒就 都係算啦

做得明顯啲啦

痛不欲生

無限ff
其實知一定冇可能

係～見佢啲近況就心酸

成日屌自己 點解放低一個人都咁難